墳前沒有花 何君妖的一家 下世做隻畜吧

墳前沒有花 何君妖的一家 下世做隻畜吧
長埋是你媽 何以未講一聲就跌爛了 回答吧
會見鄉黑七月還會笑 八月再遇見或會有動搖
割蓆了 死得了 報警 到此時冇黑警幫你再照
父母不得安寧了 何門碎左了

Pish

為何墳會不全 明明曾找白衫守墓員

靈魂無法保全
毫無誠信 黑心的議員

沒法相處
鐵通桶破 墳的支柱
靈魂的深處